而家新買既iPhone 8係ios幾？

11定12

12

有機會iOS 11

iOS 11

有機會11

大前日買 iOS11

上星期六買係11.4

13號買
11.4

睇嚟我應該最準
女朋友噚日買 12

13號都未正式出
梗係11啦

有咩問題
12仲好

IOS12 嘅機會無左條3.5MM JJ

之前啲舊貨咪11囉 新貨咪12囉

邊度買？

睇外盒點樣CHECK係12定11

冇得睇

你擔心d咩？

iOS 12冇左轉3.5mm條線

點會冇

唔係話新版冇左咩

IpHone Xs& Xs max先冇

你咪on9啦
講緊XS新機先冇